====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Quant aux autres zones de la région , au nord de l ' axe Meaux-Pontoise , comme au sud de l ' axe Melun-Mantes , leur vocation principalement agricole et forestière se trouve confirmée;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

